新手打機list求評

會買張2手1080
未決定到上唔上埋7700K
自己睇完文亂砌求評

唔該哂先

上面果張如果要超可以換大少少w數火牛

咁樣都唔行RAID M.2
RAID SM961啦

唔該

唔該曬